你班嗨仔學下王傑啦，人地感情路坎坷到爆

日日叫春有撚用咩 屌你老屎

誰明浪子心？
1/3
54歲浪子歌手王傑早前在大陸一個節目宣布推出最後一張唱片後，就會離開樂壇，消息震驚中港台娛樂圈。

而王傑早前曾為大陸節目《圍爐音樂會》錄影，在節目中王傑大談自己的初戀女友及受過的感情傷害。

13歲初戀

王傑談到初戀說：「記得在13歲時，她因為出車禍不在了。之後我每天都幻想着，暑假完了她怎麼沒回來。下一個暑假過了，她又沒回來，其實知道她不在了。我當時真的很崩潰，就突然好想寫首歌給她。」

然後王傑就在節目上演唱《安妮》送給在天上的初戀女友。在演唱的過程中，王傑更哽咽數次，盡顯浪子柔情的一面。

此外，他還透露一個女孩曾約定和自己結婚，但自己在民政局苦苦等5個小時也不見對方蹤影，當時內心被傷的很重，令人唏噓不已。

事實上王傑經歷過兩段婚姻，19歲與第一任妻子生下女兒王小翠，離婚後才又再娶第二任老婆莫綺雯，並生下1子，而第二段婚姻則只維持4年便告終。而王傑曾表示自己往後的感情都離不開「金錢」兩字，用物質滿足女友，更試過被女友一腳踏幾船，至今他身心受創傷痕纍纍，明言再不敢再找第三春。

事實上王傑經歷過兩段婚姻，19歲與第一任妻子生下女兒王小翠，離婚後才又再娶第二任老婆莫綺雯，並生下1子，而第二段婚姻則只維持4年便告終。而王傑曾表示自己往後的感情都離不開「金錢」兩字，用物質滿足女友，更試過被女友一腳踏幾船，至今他身心受創傷痕纍纍，明言再不敢再找第三春。

好耐無聽樓主叫春

聽說總冠軍的指環總不可接觸

LBJ

又要鬥慘, 非洲d小朋友野都無得食呀, 重講感情

樓主唔叫春會死

@S_Kagawa
@25b

是否我 真的一無所有

你叫少陣牙

On9

扮咩

睇完呢則報導 聽返首誰明浪子心 好心傷

鷹王哪管千山走遍 亦要六罰全炒去捕捉

咩事牙？我冇call spring 好耐啦=.=

你說太理想的戀愛都不可接觸 ～😫

浪子就唔會結婚啦

唉

王傑有冇笠水先？

王傑吹水唔洗本

我慘D

算鳩數啦王傑,成日真係以為自己懷才不遇咁